---
title: Talkshow rubrik Union
date: 2012-03-16
categories:
- laporan
- Marsinah FM
layout: laporancmb
---


![200px-Maret_16_2012_-_dampak_kenaikan_harga_bbm_terhadap_buruh_perempuan_1-union.jpg](/uploads/200px-Maret_16_2012_-_dampak_kenaikan_harga_bbm_terhadap_buruh_perempuan_1-union.jpg){: .img-responsive .center-block }

![200px-Maret_16_2012_-_dampak_kenaikan_harga_bbm_terhadap_buruh_perempuan-union.jpg](/uploads/200px-Maret_16_2012_-_dampak_kenaikan_harga_bbm_terhadap_buruh_perempuan-union.jpg){: .img-responsive .center-block }


**Tujuan** : Talkshow rubrik Union

**Lokasi** : Sekretariat Marsinah fm

**Alamat** : Jl. Tipar Selatan XII, No.9, Semper Barat, Jakarta Utara

**Jam** : 19:00 WIB - 20:30 WIB

**Hadir** : 
* [Fitri](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Fitri)
* [Jumisih](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Jumisih)
* [Nining Elitos](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Nining_Elitos)

**Ringkasan** : 
* Materi talkshow ini adalah tentang dampak kenaikan harga bbm terhadap buruh perempuan dengan pembicara Jumisih Ketua FBLP dan Nining Elitos Ketua KASBI
